前無綫監製錢國偉病逝 終年58歲

Rip

哈哈哈

psy?

又瓜一隻共匪